microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:4:hardcoded string:	import './style.css';
microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:6:hardcoded object:	const ErrorPage = ({ msg, description, color, status }) =>
microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:7:hardcoded string:	  <section className="content">
microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:8:hardcoded string:	    <div className="error-page">
microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:9:hardcoded number:	      <h2 className={`headline text-${color}`}>{status}&#125;</h2>
microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:10:hardcoded string:	      <div className="error-content">
microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:11:hardcoded number:	        <h3>
microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:12:hardcoded object:	          <i className={`fa fa-warning text-${color}`}></i>
microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:13:hardcoded object:	          {msg}
microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:14:hardcoded number:	        </h3>
microservices-middleware/client/src/components/errors/Error.jsx:16:hardcoded object:	          {description}
microservices-middleware/client/src/components/errors/NotFound.jsx:5:hardcoded variable:	const NotFoundPage = () =>
microservices-middleware/client/src/components/errors/NotFound.jsx:7:hardcoded string:	    color="yellow"
microservices-middleware/client/src/components/errors/NotFound.jsx:8:hardcoded string:	    status="404"
microservices-middleware/client/src/components/errors/NotFound.jsx:9:hardcoded string:	    msg="Oops! Page not found."
microservices-middleware/client/src/components/errors/NotFound.jsx:10:hardcoded string:	    description="We could not find the page you were looking for."
microservices-middleware/client/src/components/errors/ServerError.jsx:3:hardcoded string:	import './style.css';
microservices-middleware/client/src/components/errors/ServerError.jsx:5:hardcoded variable:	const ServerErrorPage = () =>
microservices-middleware/client/src/components/errors/ServerError.jsx:6:hardcoded string:	  <section className="content" style={{ backgroundColor: 'white' }}>
microservices-middleware/client/src/components/errors/ServerError.jsx:7:hardcoded string:	    <div className="error-page">
microservices-middleware/client/src/components/errors/ServerError.jsx:8:hardcoded string:	      <h2 className="headline text-red">500&#125;</h2>
microservices-middleware/client/src/components/errors/ServerError.jsx:9:hardcoded string:	      <div className="error-content">
microservices-middleware/client/src/components/errors/ServerError.jsx:10:hardcoded number:	        <h3>
microservices-middleware/client/src/components/errors/ServerError.jsx:11:hardcoded string:	          <i className="fa fa-warning text-red" />
microservices-middleware/client/src/components/errors/ServerError.jsx:13:hardcoded number:	        </h3>
microservices-middleware/client/src/components/errors/Unauthorized.jsx:5:hardcoded variable:	const UnAuthorized = () =>
microservices-middleware/client/src/components/errors/Unauthorized.jsx:7:hardcoded string:	    color="yellow"
microservices-middleware/client/src/components/errors/Unauthorized.jsx:8:hardcoded string:	    status="403"
microservices-middleware/client/src/components/errors/Unauthorized.jsx:9:hardcoded string:	    msg="Oops! Access forbidden."
microservices-middleware/client/src/components/errors/Unauthorized.jsx:10:hardcoded string:	    description="You are not authorized to view this page."
